［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

近日開始發覺政府透過其中間人放風話可能成立獨立調查委員會，令社會開始聚焦在「應否成立獨立調查委員會」這單一議題上。我敢斷言呢班人係別有用心！而家大家應該開始將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

在此利申，我唔係反對成立獨立調查委員會，反而係十分支持，不過大前提係委員會必須絕對中立，並且有足夠嘅權力範圍同埋權限去調查任何一方（包括警隊及政府高層），從而能令涉案公職人員負上刑責。可惜，從鉛水事件、沙中綫調查到最近反修例事件既發展話俾市民聽就算成立獨立調查委員會都好大機會唔能夠俾倒社會一個中立客觀持平嘅交代。反而有兩種即時嘅效果係顯而易見：
1）令反對聲音之間出現內訌（e.g.即一班人出嚟話收貨），從而減弱甚至瓦解反對力量！
2）令跌到負數嘅政府管治威信稍為提高（至少社會大部分人都係咁睇），政府繼續為非作歹！

現在緊急呼籲立即將「實行雙真普選」作為未來所有運動嘅第一口號！唯有2020全面普選立法會以及2022全面普選行政長官，香港先至可以有一個真正代表到香港人聲音嘅政府同立法會！唯有雙真普選，獨立調查委員會才有認受性，令所有違法警員同埋賣港嘅政府官員負上應有嘅責任，亦能確保同類事件不會再發生！同時亦可以令政府施政真正貼近民意，令社會種種問題能真正得以解決！

［事實上，如果雙真普選不能夠係2020年同2022年實現嘅話，香港勢將全面赤化。試想想，就算若干年後中央俾香港有真普選（而且係冇篩選嗰隻），由於攞單程證嘅新移民同埋俾紅媒洗腦嘅人越來越多，屆時一人一票選出嚟都只會係建制派！］

立即實行雙真普選！香港加油！

立即實行雙真普選！

佢哋會成立無法定能力嘅獨立調查委員會

即係嘥時間

沙中綫鉛水事件有法定能力都係冇用！

立即實行雙真普選

推

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

好重要，快D分享俾身邊嘅朋友（尤其係和理非/淺黃嗰班）！！

雙普選

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

Push

push

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

同意

under中共 真普選都唔會有用
脫離中共啦

立即實行真雙普選！

無公信力的政府無能力帶領香港

光復香港
時代革命

。

獨立調查已經政客諗住出賣群眾嘅位

我已經開過好多個post不過無人理

幫

用武不波及無辜、不危及人身安全
不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 齊上齊落

推推推

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

agger
幫推

雙普選
有雙普選 你要幾多獨立調查委員會都得！
重中之重

立即實行雙普選！

拒絕黑暗管治 我要普選議會

"拒絕黑暗管治"-->控訴現政府視人民如糞土，眼中只有中共而漠視港人福祉強推逃犯條例，而且借黑警之手滅聲，包庇黑警目無法紀濫用職權，容許其對人民施暴之餘，仲公然勾結黑幫，造就元朗恐襲。故要以"黑暗管治"黎形容港共政權之作為，宣示其已不具執政合法性，確立民眾推倒港共嘅決心

"我要普選議會"-->普選立法會乃解決一切問題之關鍵，而且基本法闡明港人普選權利。只要廢左功能組別，立會全面直選，呢個普選立會就可以真正獨立調查同清算警暴，飭令律政司不檢控義士。你叫如此撐警，利用警察鞏固自身權力嘅林鄭政府成立獨立調查委員會查黑警，同猶太人叫納粹黨獨立調查黨衛隊侵害猶太人係冇分別。你要記得調查同審判黨衛隊嘅係盟軍嘅紐倫堡法庭，而唔係納粹黨

六月暫緩嗰時我已經咁講

啱啊
光復香港時代革命太空泛

agger

真普選好重要

負評係比返你唔提五大訴求

立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
[red]即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查[/red]

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

推到有人叫

光復香港 雙真普選

贊成

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！

「實行雙真普選」

好緊要！
唔好中計！
立即實行雙真普選

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

8月5號 全港罷工
立即實行雙真普選!

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

立即實行雙真普選！
八五罷工！

Push
我會罷工

光復香港！
時代革命！

爭取雙真普選真係暫時黎講最能夠凝聚香港人又有實際作用嘅訴求
立即實行雙真普選

「唯有雙真普選，獨立調查委員會才有認受性」
呢句宣傳完全唔夠,，基本上無乜人會將佢哋連埋，我指非黃人士，有必要經常提呢樣嘢，好過講光復香港時代革命嘅口號，呢句口號照用，用黎凝聚自己人，但係好多對外嘅場合，例如報紙投稿，記者訪問，海報宣傳，應該盡量同警黑掛勾，咁宣傳最可以拉到人，係因為生活會受影響，唔想受影響就要查，「唯有雙真普選，獨立調查委員會才有認受性」，隔咗一層關係間接咗要推係困難好多真係要講多啲

Pish

pish

真雙普選
係咪好d

立即實行真雙普選

必須立即
中央2047年俾香港真普選，你收唔收貨？

係三普選
特首、立法會同全國人大三普選

立即實行雙真普選！:

我講緊 雙真 同 真雙 邊樣順口d姐

可以大家再討論

實行雙真普選

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？